連登仔公布人數:100萬人

今日有100萬人

我覺得超過100萬

700萬人上街

香港人贏左

小支那輸左

至少3千萬啦。